Mai Sell tulli kohto manno ja andis ülles et temmä mees kes haige maas ja 85 aastaiga wanna om ilma toidota ja pallub et poiad teddä peawa awwitama ehk, andko walla poolt ehk sädüsse perrä,
poig Adam Selli käest sai küssitu, üttel temmä et temmä om andno ni paljo kui temmä om jöudno Mai nöudis Adami käest aasta päle 3 rubla Adam lubbas ka anda, egga 4 kuu taggast 1 rubla anda.
Rahha sissi kirjutamisse perräst jääs tühjäs se leht.
26 Junil 1872 om Adam andno 60 kop.
